**\*** Як можна оголосити змінну у Javascript? **\***

Для оголошення змінної існує команда let, яка діє локально в блоці коду де її було вжито.

Раніше для оголошення змінної використовувалась команда var, що має глобальну область видимості.

Також існує команда const - для декларування незмінних змінних.

Приклади синтасису:

    let name = 'Dmytro';
    let age = 36;
    let day = 23, mounth = 9, year = 1985;
    const name = 'Dmytro';

**\*** У чому різниця між функцією prompt та функцією confirm? **\***

Функція prompt викликає вікно з полем для вводу даних та кнопками OK та Cansel.

Функція confirm викликає вікно з питанням та кнопками OK та Cansel,
що повертають значення true та false відповідно.

**\*** Що таке неявне перетворення типів? Наведіть один приклад. **\***

Неявне перетворення типів відбувається коли в операціях використовують різні типи даних.

Наприклад:
let dateOfBirth = (23 + ' вересня');
console.log(dateOfBirth);

Виведе у консоль значення: 23 вересня. Перетворивши тип number числа 23 у string.
